"General" = "通用";
"Providers" = "提供商";
"Display" = "显示";
"Advanced" = "高级";
"About" = "关于";
"Debug" = "调试";
"System" = "系统";
"Start at Login" = "开机启动";
"Automatically opens CodexBar when you start your Mac." = "启动 Mac 时自动打开 CodexBar。";
"Usage" = "用量";
"Show cost summary" = "显示成本汇总";
"Reads local usage logs. Shows today + last 30 days cost in the menu." = "读取本地用量日志，在菜单中显示今日与近 30 天成本。";
"Auto-refresh: hourly · Timeout: 10m" = "自动刷新：每小时 · 超时：10 分钟";
"unsupported" = "不支持";
"fetching" = "获取中";
"last attempt %@" = "上次尝试 %@";
"no data yet" = "暂无数据";
"Automation" = "自动化";
"Refresh cadence" = "刷新频率";
"How often CodexBar polls providers in the background." = "CodexBar 在后台轮询提供商的频率。";
"Auto-refresh is off; use the menu's Refresh command." = "已关闭自动刷新；请使用菜单中的“刷新”命令。";
"Check provider status" = "检查提供商状态";
"Polls OpenAI/Claude status pages and Google Workspace for Gemini/Antigravity, surfacing incidents in the icon and menu." = "轮询 OpenAI/Claude 状态页及 Google Workspace（Gemini/Antigravity），并在图标与菜单中提示故障。";
"Session quota notifications" = "会话配额通知";
"Notifies when the 5-hour session quota hits 0% and when it becomes available again." = "当 5 小时会话配额降至 0% 及恢复可用时发送通知。";
"Quit CodexBar" = "退出 CodexBar";
"Menu bar" = "菜单栏";
"Merge Icons" = "合并图标";
"Use a single menu bar icon with a provider switcher." = "使用单个菜单栏图标并提供服务切换器。";
"Switcher shows icons" = "切换器显示图标";
"Show provider icons in the switcher (otherwise show a weekly progress line)." = "在切换器中显示提供商图标（否则显示每周进度线）。";
"Show most-used provider" = "显示使用最多的提供商";
"Menu bar auto-shows the provider closest to its rate limit." = "菜单栏自动显示最接近限额的提供商。";
"Menu bar shows percent" = "菜单栏显示百分比";
"Replace critter bars with provider branding icons and a percentage." = "用提供商品牌图标和百分比替代条形图。";
"Display mode" = "显示模式";
"Choose what to show in the menu bar (Pace shows usage vs. expected)." = "选择菜单栏显示内容（消耗速率=实际用量相对按时间推算预期用量的差值）。";
"Menu content" = "菜单内容";
"Show usage as used" = "按已用显示用量";
"Progress bars fill as you consume quota (instead of showing remaining)." = "进度条随配额消耗填充（而不是显示剩余）。";
"Show reset time as clock" = "重置时间显示为时钟";
"Display reset times as absolute clock values instead of countdowns." = "将重置时间显示为绝对时刻而非倒计时。";
"Show credits + extra usage" = "显示配额与额外用量";
"Show Codex Credits and Claude Extra usage sections in the menu." = "在菜单中显示 Codex 配额与 Claude 额外用量区块。";
"Show all token accounts" = "显示所有 Token 账号";
"Stack token accounts in the menu (otherwise show an account switcher bar)." = "在菜单中堆叠显示 Token 账号（否则显示账号切换条）。";
"Keyboard shortcut" = "快捷键";
"Open menu" = "打开菜单";
"Trigger the menu bar menu from anywhere." = "在任意位置触发菜单栏菜单。";
"Install CLI" = "安装 CLI";
"Symlink CodexBarCLI to /usr/local/bin and /opt/homebrew/bin as codexbar." = "将 CodexBarCLI 软链接到 /usr/local/bin 和 /opt/homebrew/bin，命名为 codexbar。";
"Show Debug Settings" = "显示调试设置";
"Expose troubleshooting tools in the Debug tab." = "在“调试”标签页中显示排障工具。";
"Surprise me" = "给我点惊喜";
"Check if you like your agents having some fun up there." = "看看你是否喜欢让代理在上面玩点花样。";
"Hide personal information" = "隐藏个人信息";
"Obscure email addresses in the menu bar and menu UI." = "在菜单栏和菜单界面中隐藏邮箱地址。";
"Keychain access" = "钥匙串访问";
"Disable all Keychain reads and writes. Browser cookie import is unavailable; paste Cookie headers manually in Providers." = "禁用所有钥匙串读写。将无法导入浏览器 Cookie；请在“提供商”中手动粘贴 Cookie Header。";
"Disable Keychain access" = "禁用钥匙串访问";
"Prevents any Keychain access while enabled." = "启用后禁止任何钥匙串访问。";
"CodexBarCLI not found in app bundle." = "在应用包中未找到 CodexBarCLI。";
"No write access: %@" = "无写入权限：%@";
"Installed: %@" = "已安装：%@";
"Exists: %@" = "已存在：%@";
"Failed: %@" = "失败：%@";
"No writable bin dirs found." = "未找到可写的 bin 目录。";
"Version %@" = "版本 %@";
"Built %@" = "构建于 %@";
"May your tokens never run out—keep agent limits in view." = "愿你的 token 永不见底，Agent 限额尽在掌握。";
"Check for updates automatically" = "自动检查更新";
"Update Channel" = "更新通道";
"Check for Updates…" = "检查更新…";
"Updates unavailable in this build." = "此构建版本不支持更新。";
"© 2025 Peter Steinberger. MIT License." = "© 2025 Peter Steinberger。MIT 许可证。";
"Stable" = "稳定版";
"Beta" = "测试版";
"Receive only stable, production-ready releases." = "仅接收稳定、可用于生产的版本。";
"Receive stable releases plus beta previews." = "接收稳定版及测试预览版。";
"Percent" = "百分比";
"Pace" = "消耗速率";
"Both" = "两者";
"Show remaining/used percentage (e.g. 45%)" = "显示剩余/已用百分比（如 45%）";
"Show pace indicator (e.g. +5%)" = "显示消耗速率偏差（如 +5%，表示比预期多用 5%）";
"Show both percentage and pace (e.g. 45% · +5%)" = "同时显示百分比与消耗速率（如 45% · +5%）";
"Manual" = "手动";
"Automatic" = "自动";
"Primary" = "主窗口";
"Secondary" = "次窗口";
"Average" = "平均";
"No usage configured." = "尚未配置用量来源。";
"No usage yet" = "暂无用量";
"Account: %@" = "账号：%@";
"Plan: %@" = "套餐：%@";
"Add Account..." = "添加账号...";
"Switch Account..." = "切换账号...";
"Usage Dashboard" = "用量面板";
"Status Page" = "状态页面";
"Update ready, restart now?" = "更新已就绪，现在重启吗？";
"Settings..." = "设置...";
"About CodexBar" = "关于 CodexBar";
"Quit" = "退出";
"No token accounts yet." = "还没有 Token 账号。";
"Remove selected account" = "删除所选账号";
"Label" = "标签";
"Add" = "添加";
"Open token file" = "打开 Token 文件";
"Reload" = "重新加载";
"Settings" = "设置";
"Options" = "选项";
"State" = "状态";
"Source" = "来源";
"Version" = "版本";
"Updated" = "更新时间";
"Status" = "状态";
"Account" = "账号";
"Plan" = "套餐";
"Enabled" = "已启用";
"Disabled" = "已禁用";
"not detected" = "未检测到";
"Refreshing" = "刷新中";
"Not fetched yet" = "尚未获取";
"Credits" = "配额";
"Cost" = "成本";
"Disabled — no recent data" = "已禁用 — 无近期数据";
"Select a provider" = "请选择一个提供商";
"Cancel" = "取消";
"Copy error" = "复制错误";
"Hide details" = "隐藏详情";
"Show details" = "显示详情";
"Refresh" = "刷新";
"Last %@ fetch failed:" = "%@ 最近一次拉取失败：";
"just now" = "刚刚";
"Pace: %@" = "消耗速率：%@";
"Pace: %@ · %@" = "消耗速率：%@ · %@";
"On pace" = "消耗速率正常";
"%d%% in deficit" = "落后 %d%%";
"%d%% in reserve" = "富余 %d%%";
"Lasts until reset" = "可持续至重置";
"Runs out now" = "现在耗尽";
"Runs out in %@" = "%@ 后耗尽";
"now" = "现在";
"left" = "剩余";
"used" = "已用";
"Usage remaining" = "剩余用量";
"Usage used" = "已用用量";
"Copied" = "已复制";
"Extra usage spent" = "额外用量消耗";
"%d%% used" = "已用 %d%%";
"last fetch failed" = "最近拉取失败";
"usage not fetched yet" = "用量尚未获取";
"Menu bar metric" = "菜单栏指标";
"Choose which window drives the menu bar percent." = "选择由哪个窗口驱动菜单栏百分比。";
"Sonnet" = "Sonnet";
"Quota: %@ / %@" = "配额：%@ / %@";
"%@ session depleted" = "%@ 配额已耗尽";
"0% left. Will notify when it's available again." = "剩余 0%，恢复可用时会再次通知。";
"%@ session restored" = "%@ 会话已恢复";
"Session quota is available again." = "会话配额已恢复可用。";
"%@ login successful" = "%@ 登录成功";
"You can return to the app; authentication finished." = "你可以返回应用，认证已完成。";
"1 min" = "1 分钟";
"2 min" = "2 分钟";
"5 min" = "5 分钟";
"15 min" = "15 分钟";
"30 min" = "30 分钟";
"Disabled — %@" = "已禁用 — %@";
"Drag to reorder" = "拖动以重新排序";
"Reorder" = "重新排序";
"api" = "API";
"web" = "网页";
"github api" = "GitHub API";
"Cached: %@ • %@" = "已缓存：%@ • %@";
"Credits unavailable; keep Codex running to refresh." = "配额暂不可用；保持 Codex 运行后会自动刷新。";
"Usage source" = "用量来源";
"OpenAI web extras" = "OpenAI 网页扩展";
"Show usage breakdown, credits history, and code review via chatgpt.com." = "通过 chatgpt.com 显示用量拆分、配额历史和代码审查。";
"OpenAI cookies" = "OpenAI Cookie";
"Automatic imports browser cookies for dashboard extras." = "自动导入浏览器 Cookie 以获取面板扩展数据。";
"Paste a Cookie header from a chatgpt.com request." = "粘贴来自 chatgpt.com 请求的 Cookie Header。";
"Disable OpenAI dashboard cookie usage." = "禁用 OpenAI 面板 Cookie 用法。";
"Cookie source" = "Cookie 来源";
"Automatic imports browser cookies." = "自动导入浏览器 Cookie。";
"Automatic imports browser cookies and local storage tokens." = "自动导入浏览器 Cookie 和本地存储 token。";
"Automatic imports browser cookies and WorkOS tokens." = "自动导入浏览器 Cookie 和 WorkOS token。";
"Automatic imports browser cookies from opencode.ai." = "自动导入来自 opencode.ai 的浏览器 Cookie。";
"Automatic imports browser cookies for the web API." = "自动导入浏览器 Cookie 以访问 Web API。";
"Automatic imports browser cookies or stored sessions." = "自动导入浏览器 Cookie 或已保存会话。";
"Paste a Cookie header from a claude.ai request." = "粘贴来自 claude.ai 请求的 Cookie Header。";
"Paste a Cookie header from a cursor.com request." = "粘贴来自 cursor.com 请求的 Cookie Header。";
"Paste a Cookie header from app.factory.ai." = "粘贴来自 app.factory.ai 的 Cookie Header。";
"Paste a Cookie header captured from the billing page." = "粘贴从账单页面抓取的 Cookie Header。";
"Paste a Cookie header or cURL capture from Amp settings." = "粘贴 Cookie Header 或来自 Amp 设置页的 cURL 抓包。";
"Paste a Cookie header or cURL capture from Ollama settings." = "粘贴 Cookie Header 或来自 Ollama 设置页的 cURL 抓包。";
"Paste a Cookie header or cURL capture from the Augment dashboard." = "粘贴 Cookie Header 或来自 Augment 面板的 cURL 抓包。";
"Paste a Cookie header or cURL capture from the Coding Plan page." = "粘贴 Cookie Header 或来自 Coding Plan 页面的 cURL 抓包。";
"Paste a cookie header or the kimi-auth token value." = "粘贴 Cookie Header 或 kimi-auth token 值。";
"OpenCode cookies are disabled." = "OpenCode Cookie 已禁用。";
"Factory cookies are disabled." = "Factory Cookie 已禁用。";
"MiniMax cookies are disabled." = "MiniMax Cookie 已禁用。";
"Kimi cookies are disabled." = "Kimi Cookie 已禁用。";
"Claude cookies are disabled." = "Claude Cookie 已禁用。";
"Cursor cookies are disabled." = "Cursor Cookie 已禁用。";
"Augment cookies are disabled." = "Augment Cookie 已禁用。";
"Amp cookies are disabled." = "Amp Cookie 已禁用。";
"Ollama cookies are disabled." = "Ollama Cookie 已禁用。";
"Never prompt" = "从不提示";
"Only on user action" = "仅在用户操作时提示";
"Always allow prompts" = "始终允许提示";
"Keychain prompt policy" = "钥匙串提示策略";
"Controls whether Claude OAuth may trigger macOS Keychain prompts." = "控制 Claude OAuth 是否可触发 macOS 钥匙串提示。";
"Global Keychain access is disabled in Advanced, so this setting is currently inactive." = "高级设置中已禁用全局钥匙串访问，因此此设置当前不生效。";
"Controls Claude OAuth Keychain prompts. Choosing \"Never prompt\" can make OAuth unavailable; use Web/CLI when needed." = "控制 Claude OAuth 的钥匙串提示。选择“从不提示”可能导致 OAuth 不可用；需要时请使用 Web/CLI。";
"Claude cookies" = "Claude Cookie";
"Use BigModel for the China mainland endpoints (open.bigmodel.cn)." = "中国大陆节点请使用 BigModel（open.bigmodel.cn）。";
"API region" = "API 区域";
"API key" = "API 密钥";
"Open API Keys" = "打开 API 密钥页";
"Open Warp Settings" = "打开 Warp 设置";
"Open Amp Settings" = "打开 Amp 设置";
"Open Ollama Settings" = "打开 Ollama 设置";
"Open Console" = "打开控制台";
"Workspace ID" = "Workspace ID";
"Optional override if workspace lookup fails." = "当工作区自动识别失败时可手动覆盖。";
"JetBrains IDE" = "JetBrains IDE";
"Auto-detect" = "自动检测";
"Select the IDE to monitor" = "选择要监控的 IDE";
"Custom Path" = "自定义路径";
"Override auto-detection with a custom IDE base path" = "使用自定义 IDE 基路径覆盖自动检测";
"GitHub Login" = "GitHub 登录";
"Requires authentication via GitHub Device Flow." = "需要通过 GitHub Device Flow 完成认证。";
"Sign in via button below" = "请使用下方按钮登录";
"Sign in with GitHub" = "使用 GitHub 登录";
"Sign in again" = "重新登录";
"Menu bar metric" = "菜单栏指标";
"Choose which window drives the menu bar percent." = "选择由哪个窗口驱动菜单栏百分比。";
"Keychain access is disabled in Advanced, so browser cookie import is unavailable." = "高级设置中已禁用钥匙串访问，因此无法导入浏览器 Cookie。";
"Auto" = "自动";
"Off" = "关闭";
"auto" = "自动";
"oauth" = "OAuth";
"openai-web" = "OpenAI 网页";
"Updated just now" = "刚刚更新";
"Updated %@" = "更新于 %@";
"Updated %dm ago" = "%d 分钟前更新";
"Updated %dh ago" = "%d 小时前更新";
"%@ left" = "剩余 %@";
"%@ used" = "已用 %@";
"Session" = "会话";
"Weekly" = "每周";
"Refreshing..." = "刷新中...";
"Credits remaining" = "剩余配额";
"%@ tokens" = "%@ tokens";
"Code review" = "代码审查";
"%@ / %@ (%@ remaining)" = "%@ / %@（剩余 %@）";
"Today: %@" = "今日：%@";
"Today: %@ · %@ tokens" = "今日：%@ · %@ tokens";
"Last 30 days: %@" = "近 30 天：%@";
"Last 30 days: %@ · %@ tokens" = "近 30 天：%@ · %@ tokens";
"Quota usage" = "配额用量";
"Extra usage" = "额外用量";
"This month" = "本月";
"%@: %@ / %@" = "%@：%@ / %@";
"Buy Credits" = "购买配额";
"Buy Credits..." = "购买配额...";
"Credits history" = "配额历史";
"Usage breakdown" = "用量拆分";
"Usage history (30 days)" = "用量历史（30 天）";
"No Codex sessions found yet. Run at least one Codex prompt first." = "尚未发现 Codex 会话，请先至少运行一次 Codex 提示。";
"Found sessions, but no rate limit events yet." = "已检测到会话，但暂未出现限额事件。";
"Could not parse Codex session log." = "无法解析 Codex 会话日志。";
"Codex not running. Try running a Codex command first. (%@)" = "Codex 未运行。请先运行一次 Codex 命令。（%@）";
"Codex connection failed: %@" = "Codex 连接失败：%@";
"Codex returned invalid data: %@" = "Codex 返回了无效数据：%@";
"in %dd %dh" = "%d 天 %d 小时后";
"in %dd" = "%d 天后";
"in %dh %dm" = "%d 小时 %d 分钟后";
"in %dh" = "%d 小时后";
"in %dm" = "%d 分钟后";
"tomorrow, %@" = "明天 %@";
"Resets" = "重置";
"Resets %@" = "将于 %@重置";
"%@ · %@ · %@ credits" = "%@ · %@ · %@ 配额";
"%@ — %@: %@" = "%@ — %@：%@";
"Expired" = "已过期";
"Resets soon" = "即将重置";
"Refresh Session" = "刷新会话";
"Open Augment (Log Out & Back In)" = "打开 Augment（退出并重新登录）";
"No cost history data." = "暂无成本历史数据。";
"Total (30d): %@" = "总计（30 天）：%@";
"Hover a bar for details" = "悬停柱状图查看详情";
"%@: %@ · %@ tokens" = "%@：%@ · %@ tokens";
"%@: %@" = "%@：%@";
"Top: %@" = "Top：%@";
"Provider detail: %@ %@" = "%1$@ %2$@";
"Provider detail missing: %@ %@" = "%2$@ %1$@";
"Inactive while \"Disable Keychain access\" is enabled in Advanced." = "在“高级”中启用“禁用钥匙串访问”时，此项不生效。";
"Use /usr/bin/security to read Claude credentials and avoid CodexBar keychain prompts." = "使用 /usr/bin/security 读取 Claude 凭据，避免触发 CodexBar 的钥匙串弹窗。";
"Avoid Keychain prompts (experimental)" = "避免钥匙串弹窗（实验性）";
"Auto falls back to the next source if the preferred one fails." = "自动模式下，首选来源失败时会回退到下一个来源。";
"Applies only to the Security.framework OAuth keychain reader." = "仅适用于 Security.framework OAuth 钥匙串读取器。";
"Controls Claude OAuth Keychain prompts when experimental reader mode is off. Choosing \"Never prompt\" can make OAuth unavailable; use Web/CLI when needed." = "当实验性读取模式关闭时，控制 Claude OAuth 的钥匙串提示。选择“从不提示”可能导致 OAuth 不可用；需要时请改用 Web/CLI。";
"Weekly usage unavailable for this account." = "此账号暂无每周用量数据。";
"Extra usage: %@ / %@" = "额外用量：%@ / %@";
"Open Terminal" = "打开终端";
"Antigravity login is managed in the app" = "Antigravity 登录需在应用内完成";
"Open Antigravity to sign in, then refresh CodexBar." = "请先打开 Antigravity 登录，然后刷新 CodexBar。";
"Could not parse Antigravity quota: %@" = "无法解析 Antigravity 配额：%@";
"Antigravity API error: %@" = "Antigravity API 错误：%@";
"Antigravity session expired. Restart Antigravity and retry." = "Antigravity 会话已过期。请重启 Antigravity 后重试。";
"Antigravity quota request timed out." = "Antigravity 配额请求超时。";
"Antigravity CSRF token not found. Restart Antigravity and retry." = "未找到 Antigravity CSRF token。请重启 Antigravity 后重试。";
"Antigravity port detection needs lsof. Install it, then retry." = "Antigravity 端口检测依赖 lsof。请先安装后重试。";
"Antigravity is running but not exposing ports yet. Try again in a few seconds." = "Antigravity 正在运行，但端口尚未就绪。请几秒后重试。";
"Antigravity port detection failed: %@" = "Antigravity 端口检测失败：%@";
"Missing userStatus" = "缺少 userStatus 字段";
"No quota models available" = "没有可用的配额模型";
"API token" = "API 令牌";
"API tokens" = "API 令牌";
"Amp" = "Amp";
"Animation pattern" = "动画模式";
"Antigravity" = "Antigravity";
"Antigravity language server not detected. Launch Antigravity and retry." = "未检测到 Antigravity language server。请启动 Antigravity 后重试。";
"Augment" = "Augment";
"Blink now" = "立即闪烁";
"CLI paths" = "CLI 路径";
"CLI sessions" = "CLI 会话";
"Caches" = "缓存";
"Choose the MiniMax host (global .io or China mainland .com)." = "选择 MiniMax 主机（全球 .io 或中国大陆 .com）。";
"Claude CLI not found" = "未找到 Claude CLI";
"Claude binary" = "Claude 可执行文件";
"Claude login failed" = "Claude 登录失败";
"Claude login timed out" = "Claude 登录超时";
"Clear cached cost scan results." = "清理缓存的成本扫描结果。";
"Clear cost cache" = "清理成本缓存";
"Clear cost error" = "清除成本错误";
"Clear menu error" = "清除菜单错误";
"Cleared." = "已清理。";
"Codex CLI not found" = "未找到 Codex CLI";
"Codex binary" = "Codex 可执行文件";
"Codex login failed" = "Codex 登录失败";
"Codex login timed out" = "Codex 登录超时";
"CodexBar" = "CodexBar";
"Controls how much detail is logged." = "控制日志记录的详细程度。";
"Cookie header" = "Cookie Header";
"Cookie import + WebKit scrape logs from the last OpenAI cookies attempt." = "最近一次 OpenAI Cookie 尝试的 Cookie 导入与 WebKit 抓取日志。";
"Cookie: ..." = "Cookie: ...";
"Copy" = "复制";
"Could not open Terminal for Gemini" = "无法为 Gemini 打开终端";
"Could not start claude /login" = "无法启动 claude /login";
"Could not start codex login" = "无法启动 codex 登录";
"Credits: %@" = "配额：%@";
"Cursor login failed" = "Cursor 登录失败";
"Effective PATH" = "生效的 PATH";
"Email" = "邮箱";
"Enable file logging" = "启用文件日志";
"Error simulation" = "错误模拟";
"Fetch log" = "获取日志";
"Fetch strategy attempts" = "拉取策略尝试";
"Fetch the latest probe output for debugging; Copy keeps the full text." = "拉取最新探测输出用于调试；复制可保留完整文本。";
"Force animation on next refresh" = "下次刷新强制动画";
"Gemini CLI not found" = "未找到 Gemini CLI";
"GitHub" = "GitHub";
"GitHub Copilot Login" = "GitHub Copilot 登录";
"Inject a fake error message into the menu card for layout testing." = "向菜单卡片注入模拟错误信息以测试布局。";
"Install the Claude CLI (npm i -g @anthropic-ai/claude-code) and try again." = "请安装 Claude CLI（npm i -g @anthropic-ai/claude-code）后重试。";
"Install the Codex CLI (npm i -g @openai/codex) and try again." = "请安装 Codex CLI（npm i -g @openai/codex）后重试。";
"Install the Gemini CLI (npm i -g @google/gemini-cli) and try again." = "请安装 Gemini CLI（npm i -g @google/gemini-cli）后重试。";
"JetBrains AI is ready" = "JetBrains AI 已就绪";
"Keep CLI sessions alive" = "保持 CLI 会话存活";
"Keep Codex/Claude CLI sessions alive after a probe. Default exits once data is captured." = "探测后保持 Codex/Claude CLI 会话存活。默认在捕获数据后退出。";
"Keychain Access Required" = "需要钥匙串访问";
"Last fetch pipeline decisions and errors for a provider." = "某个提供商最近一次拉取流水线决策与错误。";
"Last spend: %@" = "最近支出：%@";
"Load parse dump" = "加载解析转储";
"Loading animations" = "加载动画";
"Loading..." = "加载中...";
"Logging" = "日志";
"Login Failed" = "登录失败";
"Login Successful" = "登录成功";
"Login shell PATH (startup capture)" = "登录 shell PATH（启动捕获）";
"MCP details" = "MCP 详情";
"No JetBrains IDE detected" = "未检测到 JetBrains IDE";
"No credits history data." = "暂无配额历史数据。";
"No fetch attempts yet." = "暂无拉取尝试。";
"No log yet. Fetch to load." = "暂无日志。请先获取。";
"No log yet. Update OpenAI cookies in Providers -> Codex to run an import." = "暂无日志。请在 提供商 -> Codex 更新 OpenAI cookies 以触发导入。";
"No output captured." = "未捕获到输出。";
"No usage breakdown data." = "暂无用量拆分数据。";
"Not found" = "未找到";
"Notifications" = "通知";
"OK" = "确定";
"On-Demand: %@" = "按需：%@";
"On-Demand: %@ / %@" = "按需：%@ / %@";
"Open Browser" = "打开浏览器";
"Open Coding Plan" = "打开 Coding Plan";
"Open Warp API Key Guide" = "打开 Warp API 密钥指南";
"Open log file" = "打开日志文件";
"Paste sessionKey or OAuth token..." = "粘贴 sessionKey 或 OAuth token...";
"Paste token..." = "粘贴 token...";
"Pick a pattern and replay it in the menu bar. \"Random\" keeps the existing behavior." = "选择一种模式并在菜单栏重放。“随机”会保持现有行为。";
"Post depleted" = "发送耗尽通知";
"Post restored" = "发送恢复通知";
"Probe logs" = "探测日志";
"Provider" = "提供商";
"Random (default)" = "随机（默认）";
"Re-run provider autodetect" = "重新运行提供商自动检测";
"Replay selected animation" = "重放所选动画";
"Reset CLI sessions" = "重置 CLI 会话";
"Resets: %@" = "重置：%@";
"Resolved Codex binary and PATH layers; startup login PATH capture (short timeout)." = "解析后的 Codex 可执行文件与 PATH 层；启动时登录 PATH 捕获（短超时）。";
"Save to file" = "保存到文件";
"Session tokens" = "会话令牌";
"Set cost error" = "设置成本错误";
"Set menu error" = "设置菜单错误";
"Simulated error text" = "模拟错误文本";
"Skip teardown between probes (debug-only)." = "跳过探测间清理（仅调试）。";
"Store Claude sessionKey cookies or OAuth access tokens." = "存储 Claude sessionKey Cookie 或 OAuth access token。";
"Store multiple Augment Cookie headers." = "存储多个 Augment Cookie Header。";
"Store multiple Cursor Cookie headers." = "存储多个 Cursor Cookie Header。";
"Store multiple Factory Cookie headers." = "存储多个 Factory Cookie Header。";
"Store multiple MiniMax Cookie headers." = "存储多个 MiniMax Cookie Header。";
"Store multiple Ollama Cookie headers." = "存储多个 Ollama Cookie Header。";
"Store multiple OpenCode Cookie headers." = "存储多个 OpenCode Cookie Header。";
"Stored in the CodexBar config file." = "存储在 CodexBar 配置文件中。";
"Stored in ~/.codexbar/config.json. Generate one at kimi-k2.ai." = "存储在 ~/.codexbar/config.json。可在 kimi-k2.ai 生成。";
"Stored in ~/.codexbar/config.json. Get your key from openrouter.ai/settings/keys." = "存储在 ~/.codexbar/config.json。请在 openrouter.ai/settings/keys 获取密钥。";
"Stored in ~/.codexbar/config.json. In Warp, open Settings > Platform > API Keys, then create one." = "存储在 ~/.codexbar/config.json。在 Warp 中打开 Settings > Platform > API Keys 然后创建。";
"Stored in ~/.codexbar/config.json. Paste the key from the Synthetic dashboard." = "存储在 ~/.codexbar/config.json。粘贴来自 Synthetic 控制台的密钥。";
"Stored in ~/.codexbar/config.json. Paste your MiniMax API key." = "存储在 ~/.codexbar/config.json。粘贴你的 MiniMax API 密钥。";
"Temporarily shows the loading animation after the next refresh." = "在下一次刷新后临时显示加载动画。";
"Trigger test notifications for the 5-hour session window (depleted/restored)." = "触发 5 小时会话窗口（耗尽/恢复）的测试通知。";
"Twitter" = "Twitter";
"Unavailable" = "不可用";
"Verbosity" = "详细程度";
"Vertex AI Login" = "Vertex AI 登录";
"Waiting for Authentication..." = "等待认证中...";
"Website" = "网站";
"Window: %@" = "窗口：%@";
"Write logs to %@ for debugging." = "将日志写入 %@ 以便调试。";
"running" = "运行中";
"Codex" = "Codex";
"Claude" = "Claude";
"Cursor" = "Cursor";
"Gemini" = "Gemini";
"Ollama" = "Ollama";
"—" = "暂无";
"Operational" = "运行正常";
"All Systems Operational" = "所有系统运行正常";
"Partial outage" = "部分故障";
"Major outage" = "重大故障";
"Critical issue" = "严重故障";
"Maintenance" = "维护中";
"Status unknown" = "状态未知";
"local" = "本地";
"Cookie: ...\n\nor paste the kimi-auth token value" = "Cookie: ...\n\n或粘贴 kimi-auth token 值";
"Paste API key..." = "粘贴 API 密钥...";
"Paste API token..." = "粘贴 API 令牌...";
"Paste key..." = "粘贴密钥...";
"sk-or-v1-..." = "sk-or-v1-...";
"wk-..." = "wk-...";
"wrk_..." = "wrk_...";
"~/Library/Application Support/JetBrains/IntelliJIdea2024.3" = "~/Library/Application Support/JetBrains/IntelliJIdea2024.3";
